換妝離場真係好重要好重要好重要架！

已經唔係一兩次既事，所以先開post講講。
每次發夢見到d年紀輕既手足離場果時唔換衫，
行埋去同佢地如果走就換妝喇，一係話冇帶衫，一係話換左，
但係由黑色衫換左另一件黑色衫係有咩作用呀？
手足們，求下你地保護自己，唔係點係煲底相見呀我地
要做到不受傷就帶Gear又眼罩又豬咀又遮etc，
要做到不被捕，離場換妝都係好重要好重要好重要只係帶多件非黑色衫換咋
而家d狗仲要係住宅區 / 黨鐵站守株待兔，全黑咁搭車走係咪搏拉呀……

黑衫換黑衫

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

真係見過有人咁做

真係咪咁on9啦，一係著件無舊既係面，著完就掉

黑風嬲+入面乜都得
離場即除 行得！

回應我「換左」我以為自己聽錯

我唔係想鬧佢地，但真係唔想有手足因為呢d低級失誤比狗捉
危機意識太薄弱

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10